覺唔覺巴塞又想專登首回合輸，等次回美斯出嚟救世

都已經捧到上神台，美斯就嚟俾巴狗捧到上天堂

乜尻野捧上神枱，有邊個現時係比得上佢

冇呀，所以未就上神台，唔好咁敏感
完全冇不敬意思，我絕對尊敬偉大球員美斯

佢上神枱有咩異議呀傻西

做咩姐你

又點呀？

輸波唔忿氣呀？
次回合都贏啦

好有道理,完全駁唔到

唔係專登 疤狗真係廢

一隊捧一個人

你唔好當美斯係C朗嗰種低劣級數啦

咁撚老土

事實證明 美斯一直carry 緊巴塞

美斯勁

agger
冇美斯=中游

做乜啲人咁敏感
咁都起哂鋼

次回合小花要入夠三球先反CUP到喎

入撚到先算喇咁廢

美斯個垃圾都上神枱
咁連加特都上神枱啦

出副選輸俾垃圾西維爾，我都身同感受

下…又話強化隊友嘅…

@爵士連加特

係

咪又係靠沙維小白

無錯

Ok u won